284581
7965
ẤN tượng đầu tiên để mình đặt mua quyển sách Bé Vào Lớp 1 - Chuẩn Bị Cho Bé Vào Lớp 1 (Tập 1) là do bìa sách được thiết kế hình chú chim non đang bay thật dễ thương. Khi nhận hàng mở ra xem mình cảm thấy rất hài lòng về chất lượng của quyển sách này. Giấy rất dày, màu sắc tươi đẹp bắt mắt, hình ảnh minh họa sinh động rõ nét, khiến cho trẻ nhỏ vừa nhìn thấy là thích ngay, ô li kẽ rất rõ ràng giúp bé viết chữ dễ dàng hơn. Cho bạn ấy năm sao nhé! Tuyệt lắm sẽ tiếp tục ủng hộ
5
742275
2015-08-31 07:19:24
--------------------------
